被自殺既地方 係距離天空最近既地方

邊個掌握天空 邊個就掌握人命

有咩方法可以全天候監視天空呢？

極權同自由 邊方會佔到先機呢？

Drone